[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 57

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

請注意！！
所有收費內容，包括圖，影片，連結等等禁止外傳，貼出時請加密。
如發現有收費內容流出，會停止分享所有與收費平台有關的資訊

請善用加密/細字功能，切勿濫用四重
以下情況請用四重加密
- 劇透
- 唔可以外傳嘅source/link
- CLS FF
- 千字文回覆
- 圖海

Off topic時可以用或細字
希望各位教友遵守

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子

Credit 赤楚衛二絲打

新增Signal sticker

噗浪安價整合

自製糧食系列
(產糧既話麻煩比link方便搬運)

剪片系列

町田教入教課金指南 by yamakaze

CL課金心得 by
yamakaze

町田寫真集購買心得 by
車莉瑪呵

Bluray的抉擇分析 by
車莉瑪呵

4月24號 online event未買快d買

LM

用今日live新鮮滾熱辣既生猛教主，同埋係度要提赤楚b既親友寛太留名

好彩呢張算cap得靚靚仔仔

個老闆前世做左幾多好事

現場一定成幅 畫咁

lm

通常靚仔既話都要cap d樣衰樣平衡番心理

又唔係單純呢套無咩表情變化
一有就係咁
我覺得幾可愛(好厚fan filter)

可能我粉絲濾鏡都好重下，成套我都覺得無咩大問題，但大結局呢幕一喊乸埋曬塊面呢個樣真係忍唔住笑左 仲replay左好多鑊，對唔住呀教主

深夜嚟寫廢甜
有興趣嘅人可以睇下

後面會唔會太甜鬧交都咁溫馨既咩事
做咩有新文但收埋係note位

出電子版公式書如果平啲買得過

多數同價

Cls 本anan就咁打開任人揭
至少好似博物館咁鑲起佢啦下話

Sorry錯手負皮左
巴打係咪做開creative野你d ff真心幾好笑

我都諗緊 無理由真係俾人任揭下嘛？家寶黎架

乖孫出左Ground Y新post，仲有Amostyle story

請問藍光現貨仲有冇人要？起hmv買多左一份想出

想問下賣左未

又好靜
鳩鳩乖孫推下po

仲有8日就424啦

我都有可以放

Screen+ 72已經有得預訂

點解會有既

之前寫咗篇新文(姊姊篇)
大家如果有興趣可以睇下

星町tee/袋嘅分區代表已經陸續約緊交收
留line嘅朋友請check吓自己privacy setting 咁先可以聯絡到大家

如果tg/line都聯絡唔到就會email通知
始終人手唔多同第一次搞大型交收 有咩不足請多多見諒

點解感覺上今日咁靜嘅

暴風雨前夕
下個禮拜同樣時間佢兩個一定令到呢度非常亢奮

儲緊元氣彈

好期待又唔想咁快完
集氣可以見到佢地一齊跳下guragura啦 應該係最後一次以チェリまほ合體

SHE'S首新歌「Spell on me」最後一句:魔法はもう解けないんだ 即刻諗到黑安/町赤

希望佢地第時會間唔中喺sns派下糧

ig live難度好高
最卑微一個願望 同台唔好有銀河級嘅社交距離啦

呢個look仲有幾多相

MK大佬又嚟

幫人轉運轉到唔夠訓有黑眼圈
轉咗全黑即刻順眼好多

棒球

有冇人幫我將教主key番去教堂度

找數時間